(傷風敗德) 你睇下呢個所謂聲優係到做乜撚野

鳩唔撚搭八 袒胸露乳

袒胸露乳？ 佢都着得幾多下

樓豬物化女性

著咁多都屌?

做咩野

用錯詞 sorry
著件野咁窄賣波路

屌，比樓主呃左

明知自己波大就學中東女人搵黑布笠住自己啦
成日賣波唔知博咩

邊個先係鳩唔撚搭八

到底有冇人可以話比我知條片做咩野
單純打隻蛋?

你做乜撚呀

拍一下隻蛋先都叫卵片手割り

日日係到扮清純

佢就單身打隻蛋 班毒撚又有新菜打飛機

呢句真

單純比毒撚打飛機

素直に射精です。最近のすみぺにはどことなく勢いを感じませんでした、しかしながらこの一枚目、一週間ほど前に投稿なさった巫女コスに勝るとも劣らないスケべさ、高貴さ、可愛さを感じ取らずにはいられません。負けました、すみぺ、好きです。

"呢打"

上週末上坂堇和坐滿5個巴士的粉絲們去日本山梨縣燒烤採摘郊遊團，參加的粉絲們自然心滿意足，而且19000日元的團費也不貴，起碼還能近距離看到上坂堇本人

而在這次郊遊團之後，5月27日上坂堇還將和過百個粉絲一起去《少女與戰車》的聖地大洗合宿，抽到參加資格的粉絲只要繳納5萬日元團費，就能和其他上百名粉絲一起與上坂堇共渡兩日一夜旅程～

————————————————
▼政委親自為你倒茶，與上坂堇同行郊遊團，好吃好喝好待遇！

▼【全球登月！】2017年第一季度，FGO手遊課金收入全球排行第二！

▼成人漫畫又要背鍋，日本千葉小學女生被殺事件牽扯出來的蘿莉控問題

重睇左3次都唔明佢做緊d乜...
好撚on9成件事..有無人可以出黎解釋下..
發覺政委越黎越關家姐...

單手打蛋...性暗示..表示撫摸男性性器官

毒撚FF少陣

認真，我覺得佢幾樣衰